想玩掂黃藍youtube圈 一家要滲透

所謂黃藍youtube
其實都係資訊戰
發放一啲可以吸納同溫層嘅資訊
直至佢哋相信你所發放嘅資訊
到關鍵事刻就放發誇大甚至假資訊 去帶風向
去做到潛移默化嘅功效
但唔會係短短一兩個月啦
一定要以年計

咁如果你想玩贏呢個圈
而對家又真係整個藍絲KOL100出嚟
比晒機會你入去
想嘅就去試下 冇壞

唔啱都可以搞啲fb page 我見啲廢佬玩fb都玩得好犀利

而家只要見到黃台有廣告，我唔止會播，仲會 Click 入去，因為 Click 一次廣告嘅收益基乎係睇 50 次廣告！